【讚定彈？】明知吳若希「好惡、野蠻、任性」 老公Alex一句KO：係我揀嘅

26歲吳若希(Jinny)去年自爆曾被老公何兆鴻（Alex）背叛，到囡囡淼淼出世時才原諒對方。二人屢傳婚變，但Jinny亦有積極「洗底」，經常在社交網晒一家三口溫馨照，又指已被老公寵愛到有公主癌，早前Jinny更在IG許下一個30天challenge，要每天說老公一個優點，證明自己有幾愛對方。
今日Jinny終於完成這項挑戰，Alex亦有作出回應，感激老婆將一個缺點多過優點的人，寫成優點過缺點。他還說出Jinny多個缺點，用曲線讚老婆：「這女人常常問我，『我係咪好惡？我係唔係好野蠻？我係唔係好任性？』此時此刻，我只可以引用某天王的金句『係，你好惡，你好野蠻，你好任性，但，係我揀嘅。』如果你唔惡，唔野蠻，唔任性，這就不是你，這就不是當初我選擇的你。
「多謝妳，多謝妳給這個溫暖的家，多謝你給我那麼『打意』的小女孩，沒有你，我甚麼都不是，沒有你，我不會撐到今天。I Love you until the end of my life.」
Jinny被網民封為「世界級港女」，早前因不滿老公的生意客戶來電打擾，影響她的度假心情，她霸氣地在IG警告老公的客戶「齋吹水、冇行動的客人、不要再打給我老公了」，網民稱她是豬隊友展開「倒米行動」，難得老公沒有責怪半句(相關新聞﹕ )。
而Jinny亦有為「終章，愛的感悟」撰寫長文 ﹕「首要目的並不是想放閃、或是炫耀Alex對我有多好，而是在那段時間我倆之間有一些不算大、不過也不算小的磨擦，個人情緒最低落的時候，我甚至一度懷疑自己當初選擇了他的決定是否正確……幸好，在這一個月裡，我真的能夠一步一步，重新學會欣賞他的優點……我仍然是那麼的愛他、想關心他、想照顧他、想和他一起終老。」

街係自己揀

路係自己揀

錯一次唔緊要，但男人錯仲要暪自己就真係犯賤
而家DNA咁發達 驗咗未

咁就送你三個字：抵撚死

我係佢老豆老母真係會激死，個仔冇腦到咁